Проект был создан с целью оценки скорости и качества распознавания кодов DataMatrix на разных настройках ColorConversionMode. Реализована многокпоточность через std::thread, определены критические секции
